對住呢d大仆街雙面人, 應該點對付佢

小弟寄宿學校有條撚樣, 老師面前 就做狗扮可憐, 乜撚嘢都報串, 睇佢好撚唔順氣已經, 但係冇辦法我打鳩佢佢就報串, 對住呢d pk 有咩陰招 對付佢

陰險小人必死死全家

痕粉 臭蛋幫到你